大灣區買樓

我知道大家都好憎大灣區
理性討論下發展潛力

大灣區一帶都有限購令
港仔上到去 都只係買到商用房屋 買唔到住宅
而且 近年 大灣區既樓價都升得幾多下

係中山珠海買樓 仲有無潛力？

屋企人尋日係珠海買左3間公寓

依家有啲位仲買到

大陸d樓租值好似好低
如果未來唔發展 發展得慢 真係壓住d錢好耐

都係睇區啦 個區冇人梗係低
廣州啲樓價 租值咪低
有地方做到3厘

深圳有買

有咩評價

九唔搭八

幾十變幾百

中山住宅full pay不限購
貸款限貸一間

供應量不斷增加，咁多地，發展完一個區又發展另一個區，而且人口老化問題，好多人退休都返左鄉下，需求下降，睇唔到升值原因

早幾年有幾個廣州巿中心嘅單位
升咗就黎2倍 快過香港

萬一中共實施/加重限購、限貸令，將來想賣出去轉手俾人/加按套現更難

中共話變就變，一推行就好快實施，國策風險唔少

大陸買樓就有分公寓同住宅
最好明白呢樣野先同人討論

我post1 咪講左 我清楚限購令

國策真係一個幾大既風險
其次就係爛尾既問題

你有d咁無聊既先入為主諗法 有咩好傾

基本上我睇過1萬/平方 我都唔會考慮....同有D地方係無限購

公寓同住宅始終係2樣野
好多大陸人炒樓既都只買住宅
唔知乜原因

係某地方有樓有生意=個個地方既人
返時事台啦 無嘢同你討論